政宗君的復仇 46

個心好唔舒適呀希望愛姬反cup

舒服*

@咖啡貓

祈個勢好似贏硬咁

死左啦

我鍾意愛姬

黑絲愛姬

吉乃幾正

但睇到愛姬咁又好慘

係, 愛姬好hurt

祈扭親腳之後個怕羞表情又幾正

漫畫人無左？
仲有邊到有得睇？

布卡去到上一集
依集百度有得down落黎

愛姬仲有機會反cup!

吉乃好正

我都覺

動畫D人好撚唔掂
之前見D人貼漫
嘩 愛姬咁靚既

好似係呢張
我容忍度即刻唔同晒

愛姬性格不了
吉乃要腹黑有腹黑，要小動物有小動物

愛姬先係我既真愛
坦白講 主角鍾意既係愛姬

我都希望愛姬贏
依家最大可能係愛姬誤會 政宗同吉乃互相鐘意
係反cup既節奏

咖哩狗!

sor 啱啱起身‼️

好似已經冇睇兩集
愛姬反cup 未

動畫黨表示等緊第二季

未

愛姬必勝!
吉乃憑咩
佢係當年搞到男女主分手同埋令到女主變成殘虐機既幕後黑手
淨係呢點已經忍唔到

其實好事嚟
而家愛姬咁嘅性格先正

男主一定主動搵番愛姬
睇佢個樣就知

ドM嘅我表示愛姬係我杯茶

老婆除咗有錢之外幾乎樣樣都中...

都好正

傲嬌妹

樓主唔見你開朱麗葉嘅post

冇人睇

啲好漫畫全部畫得好撚慢

搵布卡睇返咁多集
頂你愛姬係政宗屋企果幕真係畫得正到 雖然我係鐘意寧子多啲都忍唔撚到

好可愛

我可是白貓的隊長哦!!

天使惡魔個套都唔錯

名

吉吉 > all

間唔中會出現兩隻貓係到打拳做內心戲嗰套?
唔記我得咩名了

隔左成年有多追返進度
都幾有驚喜
之前一直到40話其實故事都幾普通，睇都係為睇囡，啲囡真係畫得好正，本來年幾前仲以為就完直奔愛姬結局，點知呢年進度唔同晒，雖然愛姬虐得好慘，但故事本身由麻麻變成幾好，希望可以keep落去
再講多次，愛姬對黑絲腳正到爆

見倒黑絲除左打飛機之外我仲可以做咩

愚蠢天使與惡魔共舞

有無人睇左47

一陣